Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em C++, que implementa um algoritmo de ordenação chamado Merge Sort:

```cpp
#include <iostream>
using namespace std;

void merge(int arr[], int left[], int right[], int leftSize, int rightSize) {
    int i = 0, j = 0, k = 0;
    
    while (i < leftSize && j < rightSize) {
        if (left[i] <= right[j]) {
            arr[k] = left[i];
            i++;
        } else {
            arr[k] = right[j];
            j++;
        }
        k++;
    }
    
    while (i < leftSize) {
        arr[k] = left[i];
        i++;
        k++;
    }
    
    while (j < rightSize) {
        arr[k] = right[j];
        j++;
        k++;
    }
}

void mergeSort(int arr[], int size) {
    if (size < 2) {
        return;
    }
    
    int mid = size / 2;
    int left[mid];
    int right[size - mid];
    
    for (int i = 0; i < mid; i++) {
        left[i] = arr[i];
    }
    for (int i = mid; i < size; i++) {
        right[i - mid] = arr[i];
    }
    
    mergeSort(left, mid);
    mergeSort(right, size - mid);
    merge(arr, left, right, mid, size - mid);
}

void printArray(int arr[], int size) {
    for (int i = 0; i < size; i++) {
        cout << arr[i] << " ";
    }
    cout << endl;
}

int main() {
    int arr[] = {10, 7, 8, 9, 1, 5};
    int size = sizeof(arr) / sizeof(arr[0]);
    
    cout << "Array original: ";
    printArray(arr, size);
    
    mergeSort(arr, size);
    
    cout << "Array ordenado: ";
    printArray(arr, size);
    
    return 0;
}
```

Este código implementa o algoritmo Merge Sort, que é um algoritmo de ordenação eficiente com complexidade de tempo O(n log n). Ele divide o array em duas metades, ordena cada metade recursivamente e depois mescla as duas metades para obter o array ordenado final.

Neste exemplo, o array de entrada é {10, 7, 8, 9, 1, 5}. O programa primeiro imprime o array original, em seguida, chama a função mergeSort para ordenar o array e, por fim, imprime o array ordenado final.

Espero que este exemplo atenda às suas expectativas de complexidade!